鬥志重燃

運動期間 搞散場運動既 係「好喇好喇」撚
藍絲反而點燃我地鬥志

而家中共一如既往派五毛洗場
敵人越張狂 表示佢地愈急

希望大家be water 繼續用自己既方式抗爭
實踐自己心中所想

香港人加油！

大家都加油
唔好冷漠
調整心情再準備
每一個人都係凡人，量力而為即可
=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

加油！左膠係世界毒瘤 必須剷除！